<resources>
    <string name="app_name">Antrenman yapmak</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Merhaba boş parça</string>
    <string name="test">Ölçek</string>
    <string name="get_fit">Fit Olun, Vazgeçmeyin</string>
    <string name="the_best_way">En iyi ve çok yönlü spor ekipmanlarını sizin için kişisel olarak seçmenin en iyi yolu</string>
    <string name="get_started">Başlamak</string>
    <string name="welcome">Hoş geldin</string>
    <string name="categories">Kategoriler</string>
    <string name="see_all">Hepsini gör</string>
    <string name="top_equipment">En İyi Ekipmanlar</string>
    <string name="search">Aramak</string>
    <string name="product_details">Ürün Detayları</string>
    <string name="chest_dumbbell_press">Göğüs Dambıl Presi</string>
    <string name="dumbbells">Dambıllar</string>
    <string name="desc1">Dambıl kullanarak göğüs kaslarını çalıştırmaya yönelik etkili bir egzersiz. \n Egzersizinizi çeşitlendirmenize ve göğüs kuvveti ve hacmi üzerinde çalışmanıza olanak tanır.\n Bir bankta sırt üstü yatarak yapın. Ellerinize dambıl alın, \ n göğsünüzün üzerine kaldırın ve dirseklerinizi bükerken yavaşça aşağı indirin. \n Ardından dambılları yavaşça tekrar yukarı kaldırın.</string>
    <string name="chest_barbell_bench_press">Göğüs Halter Bench Press</string>
    <string name="barbell">Halter</string>
    <string name="desc2">Göğüs kaslarını çalıştıran ve geliştirmeye yardımcı olan halterle yapılan bir egzersiz. \n Kütle oluşturmak ve gücü artırmak için mükemmeldir.\n Göğsünüzün üzerinde bir halter olacak şekilde bir bankta uzanarak gerçekleştirin. Halteri kaldırın, \n kollarınızı düzleştirin ve yavaşça göğsünüze doğru indirin. Ardından halteri tekrar yukarı kaldırın.</string>
    <string name="desc3">Özel bir makinede göğüs egzersizi. Göğüs kaslarını etkili bir şekilde izole eder ve güç ve hacmi şekillendirmeye yardımcı olur.\n Makineye oturun, kolları kavrayın ve önünüzde yavaşça sıkın. \n Sonra yavaşça eski halinize dönün. başlangıç konumu.</string>
    <string name="desc4">Karın kasları ve göğüs kasları için bir egzersiz. Merkez bölgesinin güçlendirilmesine yardımcı olur \n ve göğüs ile karın bölgesinin görünümünü iyileştirmeye yardımcı olur.\n Sırt üstü yatın, dizlerinizi bükün ve ayaklarınızı yere bastırın. \n Ellerinizi başınızın arkasına koyun veya göğsünüzün üzerinde çaprazlayın. Gövdenizi kaldırın,\n öne doğru kıvırın ve başlangıç pozisyonuna dönün.</string>
    <string name="desc5">Direnç bandı kullanarak göğüs egzersizi. Ev egzersizleri ve göğüs kaslarını güçlendirmek için idealdir.\n Direnç bandını sabit bir desteğe takın, bandın uçlarından tutun \n ve yüzünüzü destekten uzağa doğru uzatın. Kollarınızı ileri doğru uzatın , göğüs kaslarını kasın ve \n yavaşça başlangıç pozisyonuna dönün.</string>
    <string name="desc6">Dumbbell squat bacak gelişimi için mükemmel bir egzersizdir. \n Her iki elinize de dambıl alın, ayaklarınız omuz genişliğinde açık olacak şekilde düz durun. \n Sırtınızı dik tutarak eğilin ve dizlerinizi yavaşça 90 derece bükün. derecelik açı. \n Daha sonra 3-4 set 10-12 tekrarı tamamlayarak başlangıç pozisyonuna dönün.</string>
    <string name="desc7">Makinede bacak baskısı harika bir bacak egzersizidir. \n Makinede oturun ve ayaklarınızı platforma omuz hizasında yerleştirin. \n Tutamakları bırakın ve bacaklarınızı yavaşça bükerek platformu kendinize doğru indirin. \n Daha sonra bacaklarınızı yavaşça düzeltin. 10-12 tekrardan oluşan 3-4 set gerçekleştirin.</string>
    <string name="desc8">Dambıl hamleleri bacak gelişimi için mükemmel bir egzersizdir. \n Her iki elinize de dambıl alın ve dik durun. İleriye doğru büyük bir adım atın \n ve her iki dizinizi de 90 derecelik açıyla bükerek kendinizi indirin. Ardından başlangıca dönün. \n Bacak başına 10-12 tekrardan oluşan 3-4 set gerçekleştirin.</string>
    <string name="desc9">Makinede bacak uzatma, kuadriseps gelişimine yönelik bir egzersizdir. \n Makineye oturun ve bacaklarınızı pedlerin altına yerleştirin. \n Bacaklarınızı yavaşça kaldırın, tamamen düzleştirin. Daha sonra yavaşça indirin. \n 3- gerçekleştirin. 10-12 tekrardan oluşan 4 set.</string>
    <string name="desc10">Ölü kaldırma, bacaklar ve sırt için güçlü bir egzersizdir. \n Ayaklarınız omuz genişliğinde açık olacak şekilde halterin önünde durun. \n Sırtınızı bükün, öne doğru eğilin ve ellerinizle omuz genişliğinde halteri kavrayın. ayırın. \n Sırtınızı düzleştirirken halteri kaldırın. Ardından halteri yavaşça indirin. \n 8-10 tekrardan oluşan 3-4 set gerçekleştirin.</string>
    <string name="desc11">Sırt ve üst gövdeyi eğitmek için etkili bir egzersiz. \n Sırt ve pazı kuvvetinin geliştirilmesine yardımcı olur. Barfiks çekmek için \n yatay bir çubuğu elleriniz birbirinden geniş olacak şekilde kavrayın ve kendinizi yavaşça yukarı çekin, \n eğilin dirseklerinizi kullanın. Ardından yavaşça kendinizi aşağı indirin.</string>
    <string name="desc12">Sırtı, kalça kaslarını ve sırtın alt kısmını geliştirmeye yönelik bir egzersiz. \n Merkez bölgesini güçlendirmek ve gücü artırmak için mükemmeldir. \n Deadlift, yerden kaldırmanız ve indirmeniz gereken bir halterle gerçekleştirilir \n Sırtınızı düz tutarak geriye yaslanın.</string>
    <string name="desc13">Cable pulldown makinesi kullanarak sırt egzersizi. \n Bu egzersiz latissimus dorsi, sırt ve biseps kaslarına odaklanır. \n Makinenin üzerinde otururken üst kablo çubuğunu göğsünüze doğru aşağı çekin, \n dirseklerinizi bükün. ve ardından yavaşça kollarınızı uzatın.</string>
    <string name="desc14">Bel ve kalça kaslarını çalıştırmaya yönelik bir egzersiz. \n Sırtın güçlendirilmesine ve bel ağrısının önlenmesine yardımcı olur. \n Hiperekstansiyon makinesinin üzerinde uzanırken kendinizi yukarı kaldırın, \n belinizi bükün ve ardından yavaşça alçaltın. kendini yere bırak.</string>
    <string name="desc15">Sırtın üst kısmını ve deltoid kasları çalıştırmaya yönelik bir egzersiz. \n Ayakta, öne eğilerek, halterin karına doğru kaldırılmasıyla yapılır. \n Sırt kuvveti ve dayanıklılığını etkili bir şekilde geliştirir.</string>
    <string name="desc16">Omuz kaslarını ve ön deltoidleri çalıştırmaya yönelik bir egzersiz. \n Göğsünüzün üzerinde halterle ayakta durun, onu başınızın üzerine kaldırın, \n kollarınızı uzatın. Halter omuz presi omuz gücünü ve şeklini geliştirir.</string>
    <string name="desc17">Omuz kaslarını ve orta deltoidi geliştirmeye yönelik bir egzersiz. \n Elinizde dambıllarla ayakta durarak onları başınızın üstüne kaldırın. \n Omuz kuvveti ve büyüklüğü üzerinde etkili bir şekilde çalışır.</string>
    <string name="desc18">Yan deltoid omuz kasını geliştirmeye yönelik bir egzersiz. \n Elinizde dambıllarla ayakta durarak onları omuz seviyesine yükseltin. \n Omuzları etkili bir şekilde şekillendirir ve genişletir.</string>
    <string name="desc19">Omuz üst kısmını ve trapezius kaslarını çalıştırmaya yönelik bir egzersiz. \n Halterle ayakta durarak, dirseklerinizi bükerek çenenize doğru çekin. \n Vücudun üst kısmının güçlenmesine yardımcı olur.</string>
    <string name="desc20">Yan deltoid omuz kasını geliştirmeye yönelik bir egzersiz. \n Ayaktayken dambılları yanlara doğru omuz yüksekliğine kadar kaldırın. \n Omuzları etkili bir şekilde şekillendirir ve genişletir.</string>
    <string name="desc21">Üst kolları ve sırtınızı çalıştırmaya yönelik bir egzersiz. \n Bir barfiks barından sarkarak, omuzlarınız bara değene kadar vücudunuzu yukarı kaldırın. \n Sırt ve biceps gücünü geliştirmek için mükemmeldir.</string>
    <string name="desc22">Göğüs kaslarını ve trisepsleri geliştirmeye yönelik bir egzersiz. \n Yere yatın ve vücudunuzu yukarı doğru itin. \n Kol kuvveti ve dayanıklılığı üzerinde etkili bir şekilde çalışır.</string>
    <string name="desc23">Bisepsleri çalıştırmaya yönelik bir egzersiz. \n Elinizde dambıllarla ayakta durun, kollarınızı yavaşça bükün, \n dambılları omuzlarınıza kaldırın. Pazıların şekillenmesine yardımcı olur.</string>
    <string name="desc24">Triceps antrenmanı için bir egzersiz. \n Makinenin başında oturarak kolu aşağı doğru bastırın, kollarınızı düzleştirin. \n Tricepsi etkili bir şekilde izole eder ve güçlendirir.</string>
    <string name="desc25">Triceps geliştirmeye yönelik bir egzersiz. \n Makine başında otururken kollarınızı aşağı doğru uzatın. \n Güçlü trisepslerin oluşmasına yardımcı olur.</string>
    <string name="chest_machine_press">Göğüs Makinası Presi</string>
    <string name="machine">Makine</string>
    <string name="crunches">Mekik</string>
    <string name="none">Hiçbiri</string>
    <string name="chest_band_fly_s">Göğüs Bandı Sineği</string>
    <string name="resistance_band">Direnç Bandı</string>
    <string name="dumbbell_squats">Dambılla Çömelme</string>
    <string name="leg_press_on_machine">Makinede Bacak Pres</string>
    <string name="dumbbell_lunges">Dambıl Hamleleri</string>
    <string name="leg_extension_on_machine">Makine Üzerinde Bacak Uzatma</string>
    <string name="dead_lift">Ölü kaldırma</string>
    <string name="pull_ups">Pull-Up\'lar</string>
    <string name="bar">Çubuk</string>
    <string name="lat_pull_down">Yere yat</string>
    <string name="hyper_extension">Hiper uzantı</string>
    <string name="bent_over_barbell_row">Bent Over Barbell Row</string>
    <string name="barbell_shoulder_press">Halter Omuz Presi</string>
    <string name="standing_dumbbell_press">Ayakta Dambıl Presi</string>
    <string name="lateral_raises_with_dumbbells">Dambıl ile Yanal Yükseltmeler</string>
    <string name="upright_rows_with_barbell">Halterle Dik Sıralar</string>
    <string name="dumbbell_lateral_raises">Dambıl Yanal Yükselişleri</string>
    <string name="pull_up_bar">Çubuğunu yukarı çekin</string>
    <string name="push_ups">Şınav</string>
    <string name="floor">Zemin</string>
    <string name="hammer_curls">Çekiç Bukleler</string>
    <string name="triceps_press">Triceps Basın</string>
    <string name="arm_extensions">Kol Uzantıları</string>
</resources>