<resources>
    <string name="app_name">Dar certo</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Olá fragmento em branco</string>
    <string name="test">teste</string>
    <string name="get_fit">Fique em forma, não desista</string>
    <string name="the_best_way">A melhor maneira de escolher o melhor e mais versátil equipamento esportivo individualmente para você</string>
    <string name="get_started">Iniciar</string>
    <string name="welcome">Bem-vindo</string>
    <string name="categories">Categorias</string>
    <string name="see_all">Ver tudo</string>
    <string name="top_equipment">Equipamentos de topo</string>
    <string name="search">Procurar</string>
    <string name="product_details">Detalhes do produto</string>
    <string name="chest_dumbbell_press">Pressão com halteres no peito</string>
    <string name="dumbbells">Halteres</string>
    <string name="desc1">Um exercício eficaz para treinar os músculos do peito com halteres. \n Permite diversificar o seu treino e trabalhar a força e o volume do peito.\n Execute-o deitado de costas num banco. Pegue halteres nas mãos, \n n levante-os acima do peito e abaixe-os lentamente enquanto dobra os cotovelos. \n Em seguida, levante lentamente os halteres de volta.</string>
    <string name="chest_barbell_bench_press">Supino com barra no peito</string>
    <string name="barbell">Barra</string>
    <string name="desc2">Um exercício com barra que ativa os músculos do peito e ajuda a desenvolvê-los. \n É excelente para aumentar a massa e aumentar a força.\n Execute-o deitado em um banco com uma barra sobre o peito. Levante a barra, \n estique os braços e abaixe-a lentamente até o peito. Em seguida, levante a barra novamente.</string>
    <string name="desc3">Treino de peito em uma máquina especializada. Ele isola efetivamente \n os músculos do peito e ajuda a moldar a força e o volume.\n Sente-se na máquina, segure as alças e aperte-as lentamente à sua frente. \n Em seguida, retorne lentamente para a posição inicial.</string>
    <string name="desc4">Um exercício para os músculos abdominais e do peito. Ajuda a fortalecer o núcleo \n e a melhorar a aparência do tórax e do abdômen.\n Deite-se de costas, dobre os joelhos e pressione os pés no chão. \n Coloque as mãos atrás da cabeça ou cruze-as sobre o peito. Levante o tronco, \n curvando-o para a frente, e retorne à posição inicial.</string>
    <string name="desc5">Treino de peito com faixa de resistência. Ideal para exercícios em casa e fortalecimento dos músculos do peito.\n Prenda a faixa de resistência a um suporte fixo, segure as pontas da faixa, \n e fique de costas para o suporte. Estenda os braços para a frente , contraindo os músculos do peito, \ne retorne lentamente à posição inicial.</string>
    <string name="desc6">O agachamento com halteres é um excelente exercício para o desenvolvimento das pernas. \n Pegue halteres em cada mão, fique em pé, com os pés afastados na largura dos ombros. \n Curve-se, mantendo as costas retas, e lentamente dobre os joelhos até um ângulo de 90º. ângulo de -graus. \n Em seguida, retorne à posição inicial, completando 3-4 séries de 10-12 repetições.</string>
    <string name="desc7">O leg press em uma máquina é um ótimo exercício para as pernas. \n Sente-se na máquina e coloque os pés na plataforma na altura dos ombros. \n Solte as alças e dobre lentamente as pernas, abaixando a plataforma em sua direção. \n Em seguida, estique lentamente as pernas. Faça de 3 a 4 séries de 10 a 12 repetições.</string>
    <string name="desc8">Estocadas com halteres são um excelente exercício para o desenvolvimento das pernas. \n Pegue halteres em cada mão e fique em pé. Dê um grande passo à frente \n e abaixe-se, dobrando os joelhos em um ângulo de 90 graus. Em seguida, retorne ao ponto inicial posição. \n Execute 3-4 séries de 10-12 repetições por perna.</string>
    <string name="desc9">A extensão de pernas em uma máquina é um exercício para o desenvolvimento do quadríceps. \n Sente-se na máquina e coloque as pernas sob as almofadas. \n Levante lentamente as pernas, esticando-as completamente. Em seguida, abaixe-as lentamente. \n Execute 3- 4 séries de 10 a 12 repetições.</string>
    <string name="desc10">O levantamento terra é um exercício poderoso para as pernas e as costas. \n Fique na frente da barra com os pés afastados na largura dos ombros. \n Dobre as costas, incline-se para a frente e agarre a barra com as mãos na largura dos ombros separados. \n Levante a barra enquanto endireita as costas. Em seguida, abaixe lentamente a barra. \n Execute 3-4 séries de 8-10 repetições.</string>
    <string name="desc11">Um exercício eficaz para treinar as costas e a parte superior do corpo. \n Ajuda a desenvolver a força das costas e dos bíceps. Para realizar flexões, \n segure uma barra horizontal com as mãos afastadas e puxe-se lentamente para cima, \n curvando-se seus cotovelos. Em seguida, abaixe-se lentamente.</string>
    <string name="desc12">Um exercício para desenvolver costas, glúteos e região lombar. \n É excelente para fortalecer o core e aumentar a força. \n O levantamento terra é realizado com uma barra, que você precisa levantar do chão \n e abaixar recue enquanto mantém as costas retas.</string>
    <string name="desc13">Treino de costas usando uma máquina de puxar cabo. \n Este exercício se concentra nos músculos grande dorsal, costas e bíceps. \n Enquanto está sentado na máquina, puxe a barra superior do cabo até o peito, \n dobrando os cotovelos e, em seguida, estenda lentamente os braços.</string>
    <string name="desc14">Um exercício para treinar a região lombar e os glúteos. \n Ajuda a fortalecer as costas e a prevenir dores na região lombar. \n Enquanto estiver deitado na máquina de hiperextensão, levante-se, \n dobrando-se na cintura, e depois abaixe lentamente você mesmo para baixo.</string>
    <string name="desc15">Um exercício para treinar a parte superior das costas e os músculos deltóides. \n É realizado em pé com uma inclinação para a frente, levantando a barra até o abdômen. \n Desenvolve efetivamente a força e a resistência das costas.</string>
    <string name="desc16">Um exercício para treinar os músculos dos ombros e deltóides frontais. \n De pé com uma barra no peito, levante-a acima da cabeça, \n estendendo os braços. O supino com barra desenvolve a força e a forma dos ombros.</string>
    <string name="desc17">Um exercício para desenvolver os músculos dos ombros e o deltóide médio. \n De pé com halteres nas mãos, levante-os acima da cabeça. \n Funciona efetivamente na força e no tamanho dos ombros.</string>
    <string name="desc18">Um exercício para desenvolver o músculo deltóide lateral do ombro. \n De pé com halteres nas mãos, eleve-os até o nível dos ombros. \n Ele molda efetivamente os ombros e os torna mais largos.</string>
    <string name="desc19">Um exercício para treinar a parte superior dos músculos dos ombros e trapézios. \n De pé com uma barra, puxe-a em direção ao queixo, dobrando os cotovelos. \n Ajuda a desenvolver força na parte superior do corpo.</string>
    <string name="desc20">Um exercício para desenvolver o músculo deltóide lateral do ombro. \n Em pé, levante os halteres para os lados até a altura dos ombros. \n Ele molda efetivamente os ombros e os torna mais largos.</string>
    <string name="desc21">Um exercício para treinar os braços e as costas. \n Pendurado em uma barra de flexão, levante o corpo até que os ombros toquem a barra. \n É excelente para desenvolver a força das costas e dos bíceps.</string>
    <string name="desc22">Um exercício para desenvolver os músculos do peito e tríceps. \n Deite-se no chão e empurre o corpo para cima. \n Ele trabalha efetivamente a força e a resistência dos braços.</string>
    <string name="desc23">Um exercício para treinar os bíceps. \n Em pé com halteres nas mãos, dobre lentamente os braços, \n levantando os halteres até os ombros. Ajuda a modelar os bíceps.</string>
    <string name="desc24">Um exercício para treinamento de tríceps. \n Sentado na máquina, pressione a alça para baixo, esticando os braços. \n Ele isola e fortalece efetivamente os tríceps.</string>
    <string name="desc25">Um exercício para desenvolver o tríceps. \n Enquanto estiver sentado na máquina, estenda os braços para baixo. \n Isso ajuda a moldar tríceps fortes.</string>
    <string name="chest_machine_press">Prensa para máquina de peito</string>
    <string name="machine">Máquina</string>
    <string name="crunches">Abdominais</string>
    <string name="none">Nenhum</string>
    <string name="chest_band_fly_s">Faixa Peitoral Fly\'s</string>
    <string name="resistance_band">Banda de resistência</string>
    <string name="dumbbell_squats">Agachamento com halteres</string>
    <string name="leg_press_on_machine">Leg Press na Máquina</string>
    <string name="dumbbell_lunges">Pulmões com halteres</string>
    <string name="leg_extension_on_machine">Extensão de perna na máquina</string>
    <string name="dead_lift">Levantamento morto</string>
    <string name="pull_ups">Flexões</string>
    <string name="bar">Bar</string>
    <string name="lat_pull_down">Puxar para baixo</string>
    <string name="hyper_extension">Hiper extensão</string>
    <string name="bent_over_barbell_row">Remada com barra curvada</string>
    <string name="barbell_shoulder_press">Pressão de ombro com barra</string>
    <string name="standing_dumbbell_press">Supino com halteres em pé</string>
    <string name="lateral_raises_with_dumbbells">Elevações laterais com halteres</string>
    <string name="upright_rows_with_barbell">Remadas verticais com barra</string>
    <string name="dumbbell_lateral_raises">Elevações laterais com halteres</string>
    <string name="pull_up_bar">Barra pull-up</string>
    <string name="push_ups">Flexões</string>
    <string name="floor">Chão</string>
    <string name="hammer_curls">Rosca martelo</string>
    <string name="triceps_press">Imprensa de tríceps</string>
    <string name="arm_extensions">Extensões de braço</string>
</resources>