<resources>
    <string name="app_name">Entraînement</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Bonjour fragment vierge</string>
    <string name="test">test</string>
    <string name="get_fit">Soyez en forme, n\'arrêtez pas</string>
    <string name="the_best_way">La meilleure façon de choisir individuellement pour vous les équipements sportifs les meilleurs et les plus polyvalents</string>
    <string name="get_started">Commencer</string>
    <string name="welcome">Accueillir</string>
    <string name="categories">Catégories</string>
    <string name="see_all">Voir tout</string>
    <string name="top_equipment">Équipement haut de gamme</string>
    <string name="search">Recherche</string>
    <string name="product_details">détails du produit</string>
    <string name="chest_dumbbell_press">Presse d\'haltères de poitrine</string>
    <string name="dumbbells">Haltères</string>
    <string name="desc1"> Un exercice efficace pour entraîner les muscles pectoraux à l\'aide d\'haltères. \n Il permet de diversifier votre entraînement et de travailler la force et le volume de la poitrine.\n Réalisez-le en vous allongeant sur le dos sur un banc. Prenez les haltères dans vos mains, \ n soulevez-les au-dessus de votre poitrine et abaissez-les lentement tout en pliant les coudes. \n Ensuite, relevez lentement les haltères.</string>
    <string name="chest_barbell_bench_press">Développé couché avec haltères pectoraux</string>
    <string name="barbell">Haltère</string>
    <string name="desc2"> Un exercice avec une barre qui active les muscles de la poitrine et aide à les développer. \n C\'est excellent pour la prise de masse et l\'augmentation de la force.\n Effectuez-le en vous allongeant sur un banc avec une barre sur la poitrine. Soulevez la barre, \n redressez vos bras et abaissez-la lentement jusqu\'à votre poitrine. Ensuite, relevez la barre.</string>
    <string name="desc3"> Entraînement de la poitrine sur une machine spécialisée. Il isole efficacement \n les muscles de la poitrine et aide à façonner la force et le volume.\n Asseyez-vous dans la machine, saisissez les poignées et serrez-les lentement devant vous. \n Revenez ensuite lentement à la position de départ.</string>
    <string name="desc4"> Un exercice pour les abdominaux et les muscles de la poitrine. Il aide à renforcer le tronc \n et à améliorer l\'apparence de la poitrine et de l\'abdomen.\n Allongez-vous sur le dos, pliez les genoux et appuyez vos pieds sur le sol. \n Placez vos mains derrière votre tête ou croisez-les sur votre poitrine. Soulevez votre torse, \n enroulez-le vers l\'avant et revenez à la position de départ.</string>
    <string name="desc5"> Entraînement de la poitrine à l\'aide d\'une bande de résistance. Idéal pour les entraînements à domicile et le renforcement des muscles de la poitrine.\n Fixez la bande de résistance à un support fixe, saisissez les extrémités de la bande, \n et tournez-vous vers le support. Étendez vos bras vers l\'avant. , en contractant les muscles de la poitrine, \n et revenez lentement à la position de départ.</string>
    <string name="desc6"> Les squats avec haltères sont un excellent exercice pour le développement des jambes. \n Prenez des haltères dans chaque main, tenez-vous droit, les pieds écartés à la largeur des épaules. \n Penchez-vous tout en gardant le dos droit et pliez lentement les genoux à 90°. Angle de -degrés. \n Revenez ensuite à la position de départ en effectuant 3 à 4 séries de 10 à 12 répétitions.</string>
    <string name="desc7"> La presse à jambes sur une machine est un excellent exercice pour les jambes. \n Asseyez-vous dans la machine et placez vos pieds sur la plateforme au niveau des épaules. \n Relâchez les poignées et pliez lentement vos jambes, en abaissant la plateforme vers vous. \n Redressez ensuite lentement vos jambes. Effectuez 3 à 4 séries de 10 à 12 répétitions.</string>
    <string name="desc8"> Les fentes avec haltères sont un excellent exercice pour le développement des jambes. \n Prenez des haltères dans chaque main et tenez-vous droit. Faites un grand pas en avant \n et abaissez-vous en pliant les deux genoux à un angle de 90 degrés. Revenez ensuite au point de départ. position. \n Effectuez 3 à 4 séries de 10 à 12 répétitions par jambe.</string>
    <string name="desc9"> L\'extension des jambes sur une machine est un exercice de développement des quadriceps. \n Asseyez-vous dans la machine et placez vos jambes sous les coussinets. \n Soulevez lentement vos jambes en les redressant complètement. Puis abaissez-les lentement. \n Effectuez 3- 4 séries de 10 à 12 répétitions.</string>
    <string name="desc10"> Le soulevé de terre est un exercice puissant pour les jambes et le dos. \n Tenez-vous devant la barre avec vos pieds écartés à la largeur des épaules. \n Pliez le dos, penchez-vous en avant et saisissez la barre avec vos mains à la largeur des épaules. à part. \n Soulevez la barre tout en redressant votre dos. Puis abaissez lentement la barre. \n Effectuez 3 à 4 séries de 8 à 10 répétitions.</string>
    <string name="desc11"> Un exercice efficace pour entraîner le dos et le haut du corps. \n Il permet de développer la force du dos et des biceps. Pour effectuer des tractions, \n saisissez une barre horizontale avec les mains bien écartées et tirez-vous lentement vers le haut, \n en vous penchant. vos coudes. Ensuite, abaissez-vous lentement.</string>
    <string name="desc12"> Un exercice pour développer le dos, les fessiers et le bas du dos. \n Il est excellent pour renforcer le tronc et augmenter la force. \n Le soulevé de terre s\'effectue avec une barre, que vous devez soulever du sol \n et plus bas. reculez tout en gardant le dos droit.</string>
    <string name="desc13"> Entraînement du dos à l\'aide d\'une machine à câble. \n Cet exercice se concentre sur les muscles du grand dorsal, du dos et des biceps. \n Tout en étant assis sur la machine, tirez la barre de câble supérieure vers votre poitrine, \n en pliant les coudes. , puis étendez lentement vos bras.</string>
    <string name="desc14"> Un exercice pour entraîner le bas du dos et les fessiers. \n Il aide à renforcer le dos et à prévenir les douleurs lombaires. \n En position allongée sur l\'appareil d\'hyperextension, relevez-vous, \n penchez-vous au niveau de la taille, puis abaissez lentement sois à terre.</string>
    <string name="desc15"> Un exercice pour entraîner le haut du dos et les muscles deltoïdes. \n Il s\'effectue debout avec une flexion vers l\'avant, en soulevant la barre jusqu\'à l\'abdomen. \n Il développe efficacement la force du dos et l\'endurance.</string>
    <string name="desc16"> Un exercice pour entraîner les muscles des épaules et les deltoïdes antérieurs. \n Debout avec une barre sur la poitrine, soulevez-la au-dessus de votre tête, \n étendez les bras. La presse à épaules avec barre développe la force et la forme des épaules.</string>
    <string name="desc17"> Un exercice pour développer les muscles des épaules et le deltoïde moyen. \n Debout avec des haltères à la main, soulevez-les au-dessus de votre tête. \n Il travaille efficacement sur la force et la taille des épaules.</string>
    <string name="desc18"> Un exercice pour développer le muscle deltoïde latéral de l\'épaule. \n Debout avec des haltères à la main, élevez-les au niveau des épaules. \n Il façonne efficacement les épaules et les élargit.</string>
    <string name="desc19"> Un exercice pour entraîner la partie supérieure des muscles de l\'épaule et des trapèzes. \n Debout avec une barre, tirez-la vers votre menton en pliant les coudes. \n Cela permet de développer la force du haut du corps.</string>
    <string name="desc20"> Un exercice pour développer le muscle deltoïde latéral de l\'épaule. \n En position debout, soulevez les haltères sur les côtés à la hauteur des épaules. \n Il façonne efficacement les épaules et les élargit.</string>
    <string name="desc21"> Un exercice pour entraîner le haut des bras et le dos. \n Suspendu à une barre de traction, soulevez votre corps vers le haut jusqu\'à ce que vos épaules touchent la barre. \n C\'est excellent pour développer la force du dos et des biceps.</string>
    <string name="desc22"> Un exercice pour développer les muscles de la poitrine et les triceps. \n Allongez-vous sur le sol et poussez votre corps vers le haut. \n Il travaille efficacement sur la force et l\'endurance des bras.</string>
    <string name="desc23"> Un exercice pour entraîner les biceps. \n Debout avec des haltères à la main, pliez lentement les bras, \n en soulevant les haltères jusqu\'à vos épaules. Aide à façonner les biceps.</string>
    <string name="desc24"> Un exercice pour l\'entraînement des triceps. \n Assis devant la machine, appuyez sur la poignée vers le bas et redressez vos bras. \n Il isole et renforce efficacement les triceps.</string>
    <string name="desc25"> Un exercice pour développer les triceps. \n Lorsque vous êtes assis devant la machine, étendez vos bras vers le bas. \n Cela aide à façonner des triceps forts.</string>
    <string name="chest_machine_press">Presse machine à poitrine</string>
    <string name="machine">Machine</string>
    <string name="crunches">Des craquements</string>
    <string name="none">Aucun</string>
    <string name="chest_band_fly_s">Bande de poitrine Fly\'s</string>
    <string name="resistance_band">Bande de résistance</string>
    <string name="dumbbell_squats">Squats avec haltères</string>
    <string name="leg_press_on_machine">Presse à jambes sur la machine</string>
    <string name="dumbbell_lunges">Fentes avec haltères</string>
    <string name="leg_extension_on_machine">Extension de jambe sur la machine</string>
    <string name="dead_lift">Soulevé mort</string>
    <string name="pull_ups">Tractions</string>
    <string name="bar">Bar</string>
    <string name="lat_pull_down">Lat Tirer vers le bas</string>
    <string name="hyper_extension">Hyper-extension</string>
    <string name="bent_over_barbell_row">Penché sur la rangée d\'haltères</string>
    <string name="barbell_shoulder_press">Presse à épaules avec haltères</string>
    <string name="standing_dumbbell_press">Presse à haltères debout</string>
    <string name="lateral_raises_with_dumbbells">Élévations latérales avec des haltères</string>
    <string name="upright_rows_with_barbell">Rangées verticales avec haltères</string>
    <string name="dumbbell_lateral_raises">Élévations latérales avec haltères</string>
    <string name="pull_up_bar">Barre de traction</string>
    <string name="push_ups">Des pompes</string>
    <string name="floor">Sol</string>
    <string name="hammer_curls">Boucles de marteau</string>
    <string name="triceps_press">Presse Triceps</string>
    <string name="arm_extensions">Extensions de bras</string>
</resources>