<resources>
    <string name="app_name">Тренировка</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Привет, пустой фрагмент</string>
    <string name="test">тест</string>
    <string name="get_fit">Готовься, не уходи</string>
    <string name="the_best_way">Лучший способ подобрать лучшее и универсальное спортивное оборудование индивидуально для вас.</string>
    <string name="get_started">Начать</string>
    <string name="welcome">Добро пожаловать</string>
    <string name="categories">Категории</string>
    <string name="see_all">Увидеть все</string>
    <string name="top_equipment">Лучшее оборудование</string>
    <string name="search">Поиск</string>
    <string name="product_details">информация о продукте</string>
    <string name="chest_dumbbell_press">Жим гантелей от груди</string>
    <string name="dumbbells">Гантели</string>
    <string name="desc1">Эффективное упражнение для тренировки мышц груди с использованием гантелей.\n Позволяет разнообразить тренировку и поработать над силой и объёмом груди.\n Выполняйте его лежа на спине на скамье. Возьмите в руки гантели,\n n поднимите их над грудью и медленно опустите вниз, сгибая локти. \n Затем медленно поднимите гантели обратно вверх.</string>
    <string name="chest_barbell_bench_press">Жим штанги на грудь от груди</string>
    <string name="barbell">Штанга</string>
    <string name="desc2">Упражнение со штангой, которое активирует мышцы груди и помогает их развивать. \n Оно отлично подходит для набора массы и увеличения силы.\n Выполняйте его, лежа на скамье со штангой над грудью. Поднимите штангу, \n выпрямив руки, медленно опустите их к груди. Затем снова поднимите штангу вверх.</string>
    <string name="desc3">Тренировка груди на специальном тренажере. Она\n эффективно изолирует мышцы груди и помогает формировать силу и объем.\n Сядьте в тренажер, возьмитесь за ручки и медленно сжимайте их перед собой. \n Затем медленно вернитесь в исходное положение. исходное положение.</string>
    <string name="desc4">Упражнение для мышц пресса и груди. Оно помогает укрепить корпус\n и улучшить внешний вид груди и живота.\n Лягте на спину, согните колени и прижмите ступни к полу. \n Положите руки за голову или скрестите их на груди. Поднимите туловище,\n согнув его вперед, и вернитесь в исходное положение.</string>
    <string name="desc5">Тренировка груди с использованием эспандера. Идеально подходит для домашних тренировок и укрепления мышц груди.\n Прикрепите эспандер к фиксированной опоре, возьмитесь за концы эспандера, \n и отвернитесь от опоры. Вытяните руки вперед. , сокращая мышцы груди, \n и медленно возвращайтесь в исходное положение.</string>
    <string name="desc6">«\n Приседания с гантелями — отличное упражнение для развития ног. \n Возьмите гантели в каждую руку, встаньте прямо, ноги на ширине плеч. \n Нагнитесь, сохраняя спину прямой, и медленно согните колени на 90 градусов. -угол.\n Затем вернитесь в исходное положение, выполнив 3-4 подхода по 10-12 повторений.</string>
    <string name="desc7">«\n Жим ногами на тренажере — отличное упражнение для ног. \n Сядьте в тренажер и поставьте ноги на платформу на уровне плеч. \n Отпустите ручки и медленно согните ноги, опуская платформу на себя. \n Затем медленно выпрямите ноги. Выполните 3–4 подхода по 10–12 повторений.</string>
    <string name="desc8">Выпады с гантелями — отличное упражнение для развития ног.\n Возьмите гантели в каждую руку и встаньте прямо. Сделайте большой шаг вперед\n и опуститесь, согнув оба колена под углом 90 градусов. Затем вернитесь в исходное положение. положение. \n Выполните 3–4 подхода по 10–12 повторений на каждую ногу.</string>
    <string name="desc9">Разгибание ног на тренажере – это упражнение для развития квадрицепсов. \n Сядьте в тренажер и поместите ноги под подушечки. \n Медленно поднимите ноги, полностью выпрямив их. Затем медленно опустите. \n Выполните 3- 4 подхода по 10-12 повторений.</string>
    <string name="desc10">«\n Становая тяга — мощное упражнение для ног и спины. \n Встаньте перед штангой, ноги на ширине плеч. \n Прогните спину, наклонитесь вперед и возьмите штангу руками на ширине плеч. врозь. \n Поднимите штангу, выпрямляя спину. Затем медленно опустите штангу. \n Выполните 3–4 подхода по 8–10 повторений. </string>
    <string name="desc11">Эффективное упражнение для тренировки спины и верхней части тела.\n Оно помогает развивать силу спины и бицепсов. Для выполнения подтягиваний\n возьмитесь за турник широко расставленными руками и медленно подтягивайтесь,\n сгибаясь локти. Затем медленно опуститесь вниз.</string>
    <string name="desc12">Упражнение для развития спины, ягодиц и поясницы.\n Отлично подходит для укрепления корпуса и увеличения силы.\n Становая тяга выполняется со штангой, которую нужно поднимать с пола\n и опускать опуститесь, сохраняя прямую спину.</string>
    <string name="desc13">Тренировка спины с использованием тренажера для тяги на тросе. \n В этом упражнении основное внимание уделяется широчайшим мышцам спины, спине и бицепсам. \n Сидя на тренажере, потяните верхнюю перекладину вниз к груди, \n сгибая локти. , а затем медленно вытяните руки.</string>
    <string name="desc14">Упражнение для тренировки поясницы и ягодиц. \n Оно помогает укрепить спину и предотвратить боли в пояснице. \n Лежа на тренажере для гиперэкстензии, поднимите себя вверх,\n согнувшись в талии, а затем медленно опустите себя вниз.</string>
    <string name="desc15">Упражнение для тренировки верхней части спины и дельтовидных мышц.\n Выполняется стоя с наклоном вперед, поднимая штангу к животу.\n Эффективно развивает силу и выносливость спины.</string>
    <string name="desc16">Упражнение для тренировки мышц плеч и передних дельтоидов.\n Стоя со штангой на груди, поднимите ее над головой,\n вытягивая руки. Жим штанги от плеч развивает силу и форму плеч.</string>
    <string name="desc17">Упражнение для развития мышц плеч и средних дельтовидных мышц.\n Стоя с гантелями в руках, поднимите их над головой. \n Оно эффективно работает на силу и размер плеч.</string>
    <string name="desc18">Упражнение для развития латеральной дельтовидной мышцы плеча.\n Стоя с гантелями в руках, поднимите их до уровня плеч.\n Оно эффективно формирует плечи и делает их шире.</string>
    <string name="desc19">Упражнение для тренировки верхней части плеч и трапециевидных мышц.\n Стоя со штангой, подтяните ее к подбородку, сгибая локти.\n Это помогает развить силу верхней части тела.</string>
    <string name="desc20">Упражнение для развития латеральной дельтовидной мышцы плеча.\n Стоя поднимите гантели в стороны на высоту плеч.\n Это эффективно формирует плечи и делает их шире.</string>
    <string name="desc21">Упражнение для тренировки плеч и спины. \n Вися на перекладине, поднимите тело вверх, пока плечи не коснутся перекладины. \n Это отлично подходит для развития силы спины и бицепсов.</string>
    <string name="desc22">Упражнение для развития мышц груди и трицепсов.\n Лягте на пол и оттолкнитесь от него.\n Оно эффективно развивает силу и выносливость рук.</string>
    <string name="desc23">Упражнение для тренировки бицепсов.\n Стоя с гантелями в руках, медленно сгибайте руки,\n поднимая гантели к плечам. Помогает сформировать бицепсы.</string>
    <string name="desc24">Упражнение для тренировки трицепса.\n Сидя за тренажером, нажмите рукоятку вниз, выпрямляя руки.\n Оно эффективно изолирует и укрепляет трицепс.</string>
    <string name="desc25">Упражнение для развития трицепсов.\n Сидя за тренажером, вытяните руки вниз. \n Это помогает сформировать сильные трицепсы.</string>
    <string name="chest_machine_press">Жим в тренажере от груди</string>
    <string name="machine">Машина</string>
    <string name="crunches">Скручивания</string>
    <string name="none">Никто</string>
    <string name="chest_band_fly_s">Нагрудный ремешок для мух</string>
    <string name="resistance_band">Резиновая лента</string>
    <string name="dumbbell_squats">Приседания с гантелями</string>
    <string name="leg_press_on_machine">Жим ногами в тренажере</string>
    <string name="dumbbell_lunges">Выпады с гантелями</string>
    <string name="leg_extension_on_machine">Разгибание ног в тренажере</string>
    <string name="dead_lift">Становая тяга</string>
    <string name="pull_ups">Подтягивания</string>
    <string name="bar">Штанга</string>
    <string name="lat_pull_down">Тяга верхнего блока</string>
    <string name="hyper_extension">Гиперэкстензия</string>
    <string name="bent_over_barbell_row">Тяга штанги к животу</string>
    <string name="barbell_shoulder_press">Жим штанги над головой</string>
    <string name="standing_dumbbell_press">Жим гантелей стоя</string>
    <string name="lateral_raises_with_dumbbells">Подъем гантелей в стороны</string>
    <string name="upright_rows_with_barbell">Тяга штанги к подбородку</string>
    <string name="dumbbell_lateral_raises">Разведение гантелей в стороны</string>
    <string name="pull_up_bar">Турник</string>
    <string name="push_ups">Отжимания</string>
    <string name="floor">Пол</string>
    <string name="hammer_curls">Молотки</string>
    <string name="triceps_press">Трицепс-жим</string>
    <string name="arm_extensions">Разгибания рук</string>
</resources>