<resources>
    <string name="app_name">Entrenamiento</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hola fragmento en blanco</string>
    <string name="test">prueba</string>
    <string name="get_fit">Ponte en forma, no te rindas</string>
    <string name="the_best_way">La mejor manera de elegir el mejor y versátil equipo deportivo individualmente para ti</string>
    <string name="get_started">Empezar</string>
    <string name="welcome">Bienvenido</string>
    <string name="categories">Categorías</string>
    <string name="see_all">Ver todo</string>
    <string name="top_equipment">Mejor equipo</string>
    <string name="search">Buscar</string>
    <string name="product_details">Detalles del producto</string>
    <string name="chest_dumbbell_press">Prensa de pecho con mancuernas</string>
    <string name="dumbbells">Mancuernas</string>
    <string name="desc1">Un ejercicio efectivo para entrenar los músculos del pecho usando mancuernas. \n    Te permite diversificar tu entrenamiento y trabajar en la fuerza y el volumen del pecho.\n    Realízalo tumbado boca arriba en un banco. Coge las mancuernas en tus manos, \n    levántalas por encima de tu pecho y bájalas lentamente mientras doblas los codos. \n    Luego, levanta lentamente las mancuernas de nuevo.</string>
    <string name="chest_barbell_bench_press">Prensa de pecho con barra</string>
    <string name="barbell">Barra</string>
    <string name="desc2">Un ejercicio con barra que activa los músculos del pecho y ayuda a desarrollarlos. \n    Es excelente para ganar masa muscular y aumentar la fuerza.\n    Realízalo tumbado en un banco con una barra sobre tu pecho. Levanta la barra, \n    extendiendo los brazos, y bájala lentamente hacia tu pecho. Luego levanta la barra de nuevo.</string>
    <string name="desc3">Entrenamiento de pecho en una máquina especializada. Aísla eficazmente los \n    músculos del pecho y ayuda a dar forma a la fuerza y el volumen.\n    Siéntate en la máquina, agarra las asas y apriétalas lentamente hacia adelante. \n    Luego, regresa lentamente a la posición inicial.</string>
    <string name="desc4">Un ejercicio para los músculos abdominales y del pecho. Ayuda a fortalecer el núcleo \n    y mejorar la apariencia del pecho y el abdomen.\n    Acuéstate boca arriba, dobla las rodillas y presiona los pies contra el suelo. \n    Coloca las manos detrás de la cabeza o crúzalas en el pecho. Levanta el torso, \n    curvándolo hacia adelante, y vuelve a la posición inicial.</string>
    <string name="desc5">Entrenamiento de pecho con banda de resistencia. Ideal para entrenamientos en casa y para fortalecer los músculos del pecho.\n    Ata la banda de resistencia a un soporte fijo, agarra los extremos de la banda, \n    y date la vuelta respecto al soporte. Extiende los brazos hacia adelante, contrayendo los músculos del pecho, \n    y vuelve lentamente a la posición inicial.</string>
    <string name="desc6">Las sentadillas con mancuernas son un excelente ejercicio para desarrollar las piernas. \n    Coge una mancuerna en cada mano, mantén la espalda recta, con los pies separados a la altura de los hombros. \n    Dobla las rodillas lentamente manteniendo la espalda recta y las rodillas a 90 grados. \n    Luego, vuelve a la posición inicial, completando 3-4 series de 10-12 repeticiones.</string>
    <string name="desc7">La prensa de piernas en una máquina es un gran ejercicio para las piernas. \n    Siéntate en la máquina y coloca los pies en la plataforma a la altura de los hombros. \n    Suelta las manijas y dobla lentamente las piernas, bajando la plataforma hacia ti. \n    Luego, estira lentamente las piernas. Realiza 3-4 series de 10-12 repeticiones.</string>
    <string name="desc8">Las estocadas con mancuernas son un excelente ejercicio para el desarrollo de las piernas. \n    Coge una mancuerna en cada mano y mantén una postura recta. Da un gran paso hacia adelante \n    y baja, doblando ambas rodillas a un ángulo de 90 grados. Luego, regresa a la posición inicial. \n    Realiza 3-4 series de 10-12 repeticiones por pierna.</string>
    <string name="desc9">La extensión de piernas en una máquina es un ejercicio para desarrollar los cuádriceps. \n    Siéntate en la máquina y coloca las piernas bajo las almohadillas. \n    Levanta lentamente las piernas, estirándolas por completo. Luego, bájalas lentamente. \n    Realiza 3-4 series de 10-12 repeticiones.</string>
    <string name="desc10">El levantamiento de peso muerto es un ejercicio potente para las piernas y la espalda. \n    Colócate frente a la barra con los pies separados a la altura de los hombros. \n    Inclina la espalda hacia adelante y agarra la barra con las manos separadas a la altura de los hombros. \n    Levanta la barra mientras estiras la espalda. Luego, baja lentamente la barra. \n    Realiza 3-4 series de 8-10 repeticiones.</string>
    <string name="desc11">Un ejercicio eficaz para entrenar la espalda y la parte superior del cuerpo. \n    Ayuda a desarrollar la fuerza de la espalda y los bíceps. Para hacer dominadas, \n    agarra una barra horizontal con las manos separadas y sube lentamente, \n    doblando los codos. Luego, baja lentamente.</string>
    <string name="desc12">Un ejercicio para desarrollar la espalda, glúteos y zona lumbar. \n    Es excelente para fortalecer el núcleo y aumentar la fuerza. \n    El peso muerto se realiza con una barra, que debes levantar desde el suelo \n    y bajar manteniendo la espalda recta.</string>
    <string name="desc13">Entrenamiento de espalda usando una máquina de polea. \n    Este ejercicio se centra en los músculos dorsal ancho, espalda y bíceps. \n    Mientras estás sentado en la máquina, tira de la barra superior de la polea hacia tu pecho, \n    doblando los codos, y luego estira lentamente los brazos.</string>
    <string name="desc14">Un ejercicio para entrenar la parte inferior de la espalda y los glúteos. \n    Ayuda a fortalecer la espalda y prevenir el dolor lumbar. \n    Mientras estás tumbado en la máquina de hiperextensión, levántate, \n    doblando la cintura, y luego baja lentamente.</string>
    <string name="desc15">Un ejercicio para entrenar la parte superior de la espalda y los músculos deltoides. \n    Se realiza de pie con una inclinación hacia adelante, levantando la barra hasta el abdomen. \n    Desarrolla eficazmente la fuerza y la resistencia de la espalda.</string>
    <string name="desc16">Un ejercicio para entrenar los músculos del hombro y los deltoides frontales. \n    De pie con una barra en el pecho, levántala por encima de la cabeza, \n    extendiendo los brazos. La prensa de hombros con barra desarrolla la fuerza y la forma del hombro.</string>
    <string name="desc17">Un ejercicio para desarrollar los músculos del hombro y el deltoides medio. \n    De pie con mancuernas en las manos, levántalas por encima de la cabeza. \n    Trabaja eficazmente en la fuerza y el tamaño del hombro.</string>
    <string name="desc18">Un ejercicio para desarrollar el deltoides lateral del hombro. \n    De pie con mancuernas en las manos, levántalas hasta la altura del hombro. \n    Da forma eficaz a los hombros y los hace más anchos.</string>
    <string name="desc19">Un ejercicio para entrenar la parte superior del hombro y los músculos trapecio. \n    De pie con una barra, tira de ella hacia el mentón, doblando los codos. \n    Ayuda a desarrollar la fuerza de la parte superior del cuerpo.</string>
    <string name="desc20">Un ejercicio para desarrollar el deltoides lateral del hombro. \n    De pie, levanta las mancuernas hacia los lados a la altura del hombro. \n    Da forma eficaz a los hombros y los hace más anchos.</string>
    <string name="desc21">Un ejercicio para entrenar los brazos superiores y la espalda. \n    Colgado de una barra de dominadas, levanta tu cuerpo hacia arriba hasta que tus hombros toquen la barra. \n    Es excelente para desarrollar la fuerza de la espalda y los bíceps.</string>
    <string name="desc22">Un ejercicio para desarrollar los músculos del pecho y los tríceps. \n    Acuéstate en el suelo y empuja tu cuerpo hacia arriba desde él. \n    Trabaja eficazmente en la fuerza y la resistencia de los brazos.</string>
    <string name="desc23">Un ejercicio para entrenar los bíceps. \n    De pie con mancuernas en las manos, dobla lentamente los brazos, \n    levantando las mancuernas hacia tus hombros. Ayuda a dar forma a los bíceps.</string>
    <string name="desc24">Un ejercicio para entrenar los tríceps. \n    Sentado en la máquina, presiona el mango hacia abajo, estirando los brazos. \n    Aísla y fortalece eficazmente los tríceps.</string>
    <string name="desc25">Un ejercicio para desarrollar los tríceps. \n    Mientras estás sentado en la máquina, estira los brazos hacia abajo. \n    Ayuda a dar forma a unos tríceps fuertes.</string>
    <string name="chest_machine_press">Prensa de pecho en máquina</string>
    <string name="machine">Máquina</string>
    <string name="crunches">Abdominales</string>
    <string name="none">Ninguno</string>
    <string name="chest_band_fly_s">Pec-deck con banda de resistencia</string>
    <string name="resistance_band">Banda de resistencia</string>
    <string name="dumbbell_squats">Sentadillas con mancuernas</string>
    <string name="leg_press_on_machine">Prensa de piernas en máquina</string>
    <string name="dumbbell_lunges">Estocadas con mancuernas</string>
    <string name="leg_extension_on_machine">Extensión de piernas en máquina</string>
    <string name="dead_lift">Levantamiento de pesas muertas</string>
    <string name="pull_ups">Dominadas</string>
    <string name="bar">Barra</string>
    <string name="lat_pull_down">Pull-down en polea alta</string>
    <string name="hyper_extension">Hiperextensión</string>
    <string name="bent_over_barbell_row">Remo con barra inclinado</string>
    <string name="barbell_shoulder_press">Prensa de hombros con barra</string>
    <string name="standing_dumbbell_press">Prensa de hombros con mancuernas de pie</string>
    <string name="lateral_raises_with_dumbbells">Elevaciones laterales con mancuernas</string>
    <string name="upright_rows_with_barbell">Filas verticales con barra</string>
    <string name="dumbbell_lateral_raises">Elevaciones laterales con mancuernas</string>
    <string name="pull_up_bar">Barra de dominadas</string>
    <string name="push_ups">Flexiones de brazos</string>
    <string name="floor">Suelo</string>
    <string name="hammer_curls">Curl de martillo</string>
    <string name="triceps_press">Prensa de tríceps</string>
    <string name="arm_extensions">Extensiones de brazos</string>

</resources>