<resources>
    <string name="app_name">Allenamento</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Ciao frammento vuoto</string>
    <string name="test">test</string>
    <string name="get_fit">Mettiti in forma, non mollare</string>
    <string name="the_best_way">Il modo migliore per scegliere individualmente per te l\'attrezzatura sportiva migliore e versatile</string>
    <string name="get_started">Iniziare</string>
    <string name="welcome">Benvenuto</string>
    <string name="categories">Categorie</string>
    <string name="see_all">Vedi tutto</string>
    <string name="top_equipment">Attrezzatura eccellente</string>
    <string name="search">Ricerca</string>
    <string name="product_details">Dettagli del prodotto</string>
    <string name="chest_dumbbell_press">Pressa per pettorali con manubri</string>
    <string name="dumbbells">Manubri</string>
    <string name="desc1">Un esercizio efficace per allenare i muscoli del torace con l\'uso dei manubri. \n Ti permette di diversificare l\'allenamento e di lavorare sulla forza e sul volume del torace.\n Eseguilo sdraiandoti su una panca con la schiena. Prendi i manubri tra le mani, \ n sollevali sopra il petto e abbassali lentamente mentre pieghi i gomiti.\n Quindi, solleva lentamente i manubri.</string>
    <string name="chest_barbell_bench_press">Distensione su panca con bilanciere per pettorali</string>
    <string name="barbell">Bilanciere</string>
    <string name="desc2">Un esercizio con il bilanciere che attiva i muscoli del torace e aiuta a svilupparli. \n È ottimo per aumentare la massa muscolare e aumentare la forza.\n Eseguilo sdraiato su una panca con un bilanciere sul petto. Solleva il bilanciere, \n raddrizza le braccia e abbassale lentamente fino al petto, quindi solleva nuovamente il bilanciere.</string>
    <string name="desc3">Allenamento per i pettorali su una macchina specializzata. Isola efficacemente\n i muscoli del torace e aiuta a modellare forza e volume.\n Siediti sulla macchina, afferra le maniglie e stringile lentamente davanti a te. \n Quindi ritorna lentamente alla posizione la posizione di partenza.</string>
    <string name="desc4">Un esercizio per gli addominali e i muscoli del torace. Aiuta a rafforzare il core\n e a migliorare l\'aspetto del torace e dell\'addome.\n Sdraiati sulla schiena, piega le ginocchia e premi i piedi sul pavimento. \n Metti le mani dietro la testa o incrociale sul petto. Solleva il busto,\n piegandolo in avanti, e torna alla posizione di partenza.</string>
    <string name="desc5">Allenamento del petto con una fascia di resistenza. Ideale per allenamenti a casa e per rafforzare i muscoli del torace.\n Attacca la fascia di resistenza a un supporto fisso, afferra le estremità della fascia, \n e guarda lontano dal supporto. Allunga le braccia in avanti , contraendo i muscoli del torace,\ne ritorna lentamente alla posizione di partenza.</string>
    <string name="desc6">Gli squat con manubri sono un ottimo esercizio per lo sviluppo delle gambe. \n Prendi i manubri in ciascuna mano, stai dritto, con i piedi alla larghezza delle spalle. \n Piegati verso il basso mantenendo la schiena dritta e piega lentamente le ginocchia a 90 -° grado.\n Quindi ritorna alla posizione di partenza, completando 3-4 serie da 10-12 ripetizioni.</string>
    <string name="desc7">Il leg press su una macchina è un ottimo esercizio per le gambe. \n Siediti sulla macchina e posiziona i piedi sulla piattaforma all\'altezza delle spalle. \n Rilascia le maniglie e piega lentamente le gambe, abbassando la piattaforma verso di te. \n Quindi raddrizza lentamente le gambe. Esegui 3-4 serie da 10-12 ripetizioni.</string>
    <string name="desc8">Gli affondi con manubri sono un ottimo esercizio per lo sviluppo delle gambe. \n Prendi i manubri in ciascuna mano e stai dritto. Fai un grande passo in avanti\n e abbassati, piegando entrambe le ginocchia con un angolo di 90 gradi. Quindi torna alla posizione di partenza posizione.\n Esegui 3-4 serie da 10-12 ripetizioni per gamba.</string>
    <string name="desc9">L\'estensione delle gambe su una macchina è un esercizio per lo sviluppo dei quadricipiti. \n Sedersi sulla macchina e posizionare le gambe sotto le imbottiture. \n Sollevare lentamente le gambe, raddrizzandole completamente. Quindi abbassarle lentamente. \n Esegui 3- 4 serie da 10-12 ripetizioni.</string>
    <string name="desc10">Lo stacco da terra è un esercizio potente per le gambe e la schiena. \n Mettiti davanti al bilanciere con i piedi alla larghezza delle spalle. \n Piega la schiena, piegati in avanti e afferra il bilanciere con le mani alla larghezza delle spalle a parte. \n Solleva il bilanciere raddrizzando la schiena. Quindi abbassa lentamente il bilanciere. \n Esegui 3-4 serie da 8-10 ripetizioni.</string>
    <string name="desc11">Un esercizio efficace per allenare la schiena e la parte superiore del corpo. \n Aiuta a sviluppare la forza della schiena e dei bicipiti. Per eseguire le trazioni,\n afferrare una barra orizzontale con le mani divaricate e sollevarsi lentamente,\n piegandosi i gomiti. Poi abbassati lentamente.</string>
    <string name="desc12">Un esercizio per sviluppare la schiena, i glutei e la parte bassa della schiena. \n È eccellente per rafforzare il core e aumentare la forza. \n Lo stacco si esegue con un bilanciere, che è necessario sollevare dal pavimento\n e abbassare tornare indietro mantenendo la schiena dritta.</string>
    <string name="desc13">Allenamento per la schiena utilizzando una macchina per pulldown con cavi. \n Questo esercizio si concentra sui muscoli del gran dorsale, della schiena e dei bicipiti. \n Mentre sei seduto sulla macchina, tira la barra dei cavi superiore verso il basso fino al petto, \n piegando i gomiti , quindi allunga lentamente le braccia.</string>
    <string name="desc14">Un esercizio per allenare la parte bassa della schiena e i glutei. \n Aiuta a rafforzare la schiena e a prevenire il mal di schiena. \n Mentre sei sdraiato sulla macchina per l\'iperestensione, sollevati, \n piegandoti in vita, quindi abbassati lentamente abbassati.</string>
    <string name="desc15">Un esercizio per allenare la parte superiore della schiena e i muscoli deltoidi. \n Si esegue in piedi con una piegatura in avanti, sollevando il bilanciere verso l\'addome. \n Sviluppa efficacemente la forza e la resistenza della schiena.</string>
    <string name="desc16">Un esercizio per allenare i muscoli delle spalle e i deltoidi anteriori. \n In piedi con un bilanciere sul petto, sollevalo sopra la testa,\n estendendo le braccia. La pressa per le spalle con bilanciere sviluppa la forza e la forma delle spalle.</string>
    <string name="desc17">Un esercizio per sviluppare i muscoli delle spalle e il deltoide medio. \n In piedi con i manubri in mano, sollevali sopra la testa. \n Funziona efficacemente sulla forza e sulle dimensioni delle spalle.</string>
    <string name="desc18">Un esercizio per sviluppare il muscolo deltoide laterale della spalla. \n In piedi con i manubri in mano, sollevarli all\'altezza delle spalle. \n Modella efficacemente le spalle e le allarga.</string>
    <string name="desc19">Un esercizio per allenare la parte superiore delle spalle e i muscoli trapezi. \n Stando in piedi con un bilanciere, tiralo verso il mento, piegando i gomiti. \n Aiuta a sviluppare la forza nella parte superiore del corpo.</string>
    <string name="desc20">Un esercizio per sviluppare il muscolo deltoide laterale della spalla. \n Stando in piedi, sollevare i manubri lateralmente all\'altezza delle spalle. \n Modella efficacemente le spalle e le allarga.</string>
    <string name="desc21">Un esercizio per allenare la parte superiore delle braccia e la schiena. \n Appeso a una barra per trazioni, sollevare il corpo verso l\'alto finché le spalle non toccano la barra. \n È eccellente per sviluppare la forza della schiena e dei bicipiti.</string>
    <string name="desc22">Un esercizio per sviluppare i muscoli del torace e dei tricipiti. \n Sdraiati sul pavimento e spingi il corpo verso l\'alto. \n Funziona efficacemente sulla forza e sulla resistenza delle braccia.</string>
    <string name="desc23">Un esercizio per allenare i bicipiti. \n In piedi con i manubri in mano, piega lentamente le braccia, \n sollevando i manubri sulle spalle. Aiuta a modellare i bicipiti.</string>
    <string name="desc24">Un esercizio per l\'allenamento dei tricipiti. \n Seduto alla macchina, premi la maniglia verso il basso, raddrizzando le braccia. \n Isola e rinforza efficacemente i tricipiti.</string>
    <string name="desc25">Un esercizio per sviluppare i tricipiti. \n Stando seduti alla macchina, allungare le braccia verso il basso. \n Aiuta a modellare tricipiti forti.</string>
    <string name="chest_machine_press">Pressa per pettorali</string>
    <string name="machine">Macchina</string>
    <string name="crunches">Crunch</string>
    <string name="none">Nessuno</string>
    <string name="chest_band_fly_s">Fascia toracica per mosche</string>
    <string name="resistance_band">Banda di resistenza</string>
    <string name="dumbbell_squats">Squat con manubri</string>
    <string name="leg_press_on_machine">Leg Press sulla macchina</string>
    <string name="dumbbell_lunges">Affondi con manubri</string>
    <string name="leg_extension_on_machine">Estensione della gamba sulla macchina</string>
    <string name="dead_lift">Ascensore morto</string>
    <string name="pull_ups">Pull-up</string>
    <string name="bar">Sbarra</string>
    <string name="lat_pull_down">Lat Tirare verso il basso</string>
    <string name="hyper_extension">Iperestensione</string>
    <string name="bent_over_barbell_row">Rematore con bilanciere piegato</string>
    <string name="barbell_shoulder_press">Pressa per spalle con bilanciere</string>
    <string name="standing_dumbbell_press">Pressa con manubri in piedi</string>
    <string name="lateral_raises_with_dumbbells">Alzate laterali con manubri</string>
    <string name="upright_rows_with_barbell">Rematori in posizione verticale con bilanciere</string>
    <string name="dumbbell_lateral_raises">Alzate laterali con manubri</string>
    <string name="pull_up_bar">Barra per trazioni</string>
    <string name="push_ups">Sollevamento</string>
    <string name="floor">Pavimento</string>
    <string name="hammer_curls">Riccioli a martello</string>
    <string name="triceps_press">Pressa per tricipiti</string>
    <string name="arm_extensions">Estensioni del braccio</string>
</resources>